本人就2016年12月5日及6日東華女學護事件澄清及道歉

事發於2016年12月5日晚上及6日早上，本人因個人情緒激動繼而將事件及部分內容誇張敘述。本人就此事為女事主澄清及向女事主道歉。希望各讀者亦忘記有關內容，還女事主公道。

咁事實係點

事情有古怪
忽然道歉轉死性

Google搵唔番個post
Lihkg
另外事主有讚屈機男好好人 幫手屌你

我放左張同事主既對話圖出黎 佢即刻sd email比admin要del post

咁即係點？係變態定唔變態

有冇樓主張相，話晒都擺左對方上黎，冇理由講句道歉就無數架喎

我屌你老尾
我由午餐第到你宵夜
寫成日 得果幾個字 你封道歉信用精液做墨水寫㗎？

究竟乜事？

事主比女飛，人地好黎好去分手又唔倨
加上見到個女仔有新仔
就發神經post 人出黎

但比一大班巴打調教完就say sorry
好似係

道歉同事主道啦

屌
人地個樣都見撚左光
你條仆街道個歉就當無事發生

真係便宜左佢
都估到佢邊有咁好死識道歉

話撚左你架啦垃圾。溝唔到人自推post仲要負皮大過正皮仲要推柒我。聽聞依家女事主出緊實習
被全個病房護士知道哂佢d野。

仲要護士行頭咁細佢件事實傳到通街都係啦。一個唔小心順道搞到佢實習唔合格要重讀一年。咁你o既奸計就得逞啦快d暗暗地係心入面笑啦垃圾

柒頭皮

澄清同道歉有撚用？
好撚不負責任囉
樓主咁鳩真係執到都喊三聲
Post返樓主相出黎警惕下其他女仔 叫佢地小心樓主啦

爭自貼喎屌你

屌 點解del 左 post

留名食del post花生

留名等backup

自貼啦你
貼完人唔洗負責任呀。

正仆街，好地地一個女仔前途盡毀

絲打你係咪識女事主架？
唔好放過仆街樓主呀！

唔撚係以為講句sorry當無事
樓主起碼要自貼返

啱，你一時之氣就擺人上嚟，你都好應該比人起底

我覺得你要還女事主公道

垃圾

想問下事情經過

不過東華果d 護理女都好西

我地忘記就等於還左女事主公道？你知唔知公道點解

樓主爆返自己學校/公司，中文名，電話號碼，再自貼咪完事囉。
你拖拖下個女仔/佢既朋友上黎爆料，到時日日比人叫你屙夜尿，send email去你讀書/做野既地方，你仲大撚獲

想睇樓主咩樣 有冇人爆

樓主琴日係咪改過名想扮冇左件事？

琴日下午del post，你條仆街走去改名，再凌晨一兩點改返原名開post道歉，諗住沉左就冇人理呀？

屌佢老母 低質廢物

有無樓主朋友可以爆樓主d相出來？

以為無人知

你都幾撚搞笑
我忘記左就=還女事主公道？
你自貼加登報道歉就真係還人公道啦

推

屌你老母你呢d人，搞完人自己就想拍拍蘿友走人？
keep住推post，希望你有仆街既一日

我記得你個post，又貼晒人地啲嘢出黎又講到自己好撚慘咁丫嘛

爆人地資料咁開心

sorry 依單野真係好好笑
一開頭個個叫你收手 又聲大夾惡
依加柒到上天花板 又叫大家忘記
你估依加 黑衣人啊 閃一閃就唔記得

還有你明唔明咩叫,還人公道 明明就你唔公道在先
叫大家唔記得件事就當還人公道

真心講句:醒訓未啊 傻閪?

樓豬咁快縮沙

樓主諗住搏一鋪呀？
輸左你好撚麻煩架堝
自爆埋就完事啦，好冇呀？

公開完人地相同電話加屌完人一大餐之後叫我地忘記
你都幾自把自為下

推爆佢啦

樓主自爆先能夠顯示你嘅誠意囉屌

正垃圾

你唔自貼自己張相上黎都唔好話道左歉

一定追撚住樓主黎咬，直至見樣

又一條臭閪

女人係雞係公廁

唔好俾佢沉

沉左???

推到樓主見樣

想問有咩證據話係「好黎好去」分手？

開撚完個post抹黑依家零成本離場
新高登

幫樓主補圖

咁你又仆街左d...

咁樓主講既野錯唔哂
又唔可以剩係怪佢一個

收膠啦撚人

公平d 啦不如，你幾時自貼

起底組呢？?????

支持起條仆街底